支那又水災, 支那富豪又多謝香港市民被捐款

今次淋病上台會唔會又10億8億捐出去?